蠃曼聯個隊波 咩來頭？

我諗依家只有曼狗會記得個隊波既名

邊隻曼狗周圍負評

傻西我屌你老母

一路襟負評，一路嬲到手仔震

會唔會係熊餅呀

兩個又互含=.=

今晚發夢都記撚住呀，哈迪斯丫嘛

高普個朋友隊波丫嘛

個隊唔知哈乜

不要再推了

我冇理隻五毛

連google都唔知叫咩名
有冇獌狗手足解答下？

哈哈哈哈......特斯菲

哈哈哈哈...德

屌你老母

😂

哈xxxx

哈迪斯一定得

好似叫哈迪斯

執左笠之後轉搞球會？

yes